---
title: "vidhine vidiche song lyrics"
album: "Sashi"
artist: "Arun Chiluveru"
lyricist: "Vengi"
director: "Srinivas Naidu Nadikatla"
path: "/albums/sashi-lyrics"
song: "Vidhine Vidiche Nee Praname"
image: ../../images/albumart/sashi.jpg
date: 2021-03-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/fwVc9u31OUI"
type: "happy"
singers:
  - M M Keeravani
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vidhine vidiche nee praname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vidhine vidiche nee praname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vidiga migile ee mouname
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vidiga migile ee mouname"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konasagi aagena nee snehame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konasagi aagena nee snehame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu leka saagena ee kalame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu leka saagena ee kalame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palike peru ledhe pedhave oorukodhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palike peru ledhe pedhave oorukodhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Selave koraledhe kala ayina raadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Selave koraledhe kala ayina raadhe"/>
</div>
</pre>
